平時做gym班友飲嗰d有顏色既飲料係咩黎？

唔似大隻奶粉

透透地明 有咩用？

細隻奶粉

佳得樂 補充體力

飲水

蛋白？

益力多？

肥絲大隻奶粉

寶礦力

HP藥水

心理作用糖水